覺唔覺近年坐地鐵多左好多輪椅人

$2

屌，輪椅都唔撚坐得

覺
但有咩問題？

次次見到班黃衫都好唔想幫輪椅人放塊死人版

坐輪椅咪幾好，唔洗讓坐比廢老